# GFL
# 此版本"半啟用"狀態，只是放上來做版控而已，可以跑的在google drive(用夜神跑)。
> 目前已經可以 0-2自動拖屍 + 維修。 賣狗糧尚未實作。
### 新版跟舊版 有點差別

# 另外，進度會在，discord 更新，等正式寫好，再用教學文_(:з」∠)_，想幫我測試，或者先使用自動後勤也是可以。
##### 徵求測試員~~

## 超級注意，這個GFL版本的腳本，遊戲視窗配置已經更改。
* windows 10 (不強制，應該...)
* 螢幕的解析度 **1920*1080**
* 1.用 **bluestack4** [軟體版本：4.31.59.3502 載點](https://www.inote.tools/windows-bluestacks-4-31-59-3502/)
    * 失效的話請找個相近的版本，但bs 要符合下面條件。
    * 解析度可以設定 **1920*1080 **
    * 然後縮到 **固定** 最小，bs會限制，最小畫面，也就是不能再縮了。(如圖)    * ![](https://i.imgur.com/PWLpJZk.png)

* 2.因為 bluestack4 會吃windows 系統字型縮放預設，所以你的windows 設定也要跟我一樣摟(如下圖)~
###### 桌面 右鍵-> 顯示設定 -> 進階縮放設定
![](https://i.imgur.com/CAFsZTd.png)

---
## 改成這個版本的目的 (使用 sikulix 1.4版)
基本上呢，就是改寫法，提高執行的效能，因為以前的observe的呼叫我都亂寫，自從看過API之後，發現把範圍縮小觀察才是對的，另外，戰鬥部分我也會砍掉一些拉基代碼。

這次的腳本有改成多檔案，匯入執行，所以有一些寫法要改一下。
想當然爾，這些圖片都要重新截圖摟。

---
## sikulix
取消 "自動刪除無用圖片"，缺點是你到時候整理圖片要小心。因為會很多無用的也混在裡面。
![](https://i.imgur.com/1CrASTE.png)
